初瓏而家個頭係咪有d似 secret garden 嗰陣？😊

唔係話十足但幾似

不過嗰陣髮色唔同 側邊d陰較密

少少似

不過又覺得以前冇而家d陰咁齊

而家

希望今次最少攞返幾個獎

最近

啲Emoji究竟想點

以前側陰較密

喂點唧，對個頭有咩睇法唧

其實佢啲髮型有變過咩

成日變 睇上排

真㗎，咁佢帶團避開7年魔鬼先冇白費到

嗯，馬尾都掂㗎

我愛瓏

嗯最近囉

咁靚

係㗎學友兄，今次d衫仲唔錯

idol room focus版，未睇既不妨留意

後面嗰個

佢地原來一早知gfriend要comeback
人地幾個鐘前先公佈㗎喎

咩事

係咪出道以黎玩得最癲既節目

這就是隊長